[經濟學]只要而家全香港人忍手唔撲口罩一個星期, 班炒口罩既仆街藥房就要焗住減價散貨

情況就好似炒iphone咁
冇人買自然會炒燶

香港人心態：汁輸行頭慘過敗家

你唔買，會比人買埋

只要香港人唔買股票一個月

只要香港人唔買樓一年

必需品唔可以用呢啲思維去諗。

又嚟囚徒困境。唔work ga la

無罩就用豬咀，炒價都唔關你事啦

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

c9:搶呀！！！冇人排隊啦！！！

現實係冇可能
Iphone個d點同呀 又唔係必須

供求定律
一日供應仲未回復，個價都無可能會跌

香港人就算唔買比自己用，一樣會買去寄比大陸親戚，所以多多都唔夠。

香港人係識團結嘅話，一早獨立咗啦。個個都唔想做出頭鳥，個個都驚執輸行頭慘過敗家。你勸到d人一個禮拜唔搶口罩，我切個頭俾你當凳坐都得呀。講埋晒d唔實際嘅嘢

唔買一個星期，佢咪擺喺度一個星期囉。
佢又唔急。貨錢又唔係多佢怕咩坐。

減十蚊
即刻好多人大手入貨話好抵

宣傳豬嘴成效仲高

手足買齊7093/2091未？
買齊可以fb全力推
到班撚屌炒賣豬咀濾餅濾罐
我哋或者就有正常價即棄口罩

理論上係 但實際上行唔通
每個人心入面都有自己既計算

全球日產量低過帶罩人口wor

疫情愈多
只會愈黎愈貴

最緊要商家佬賣番50都唔會蝕

無可能佢地根本無得輸
依家世衛條奶共力架仲要講話全世界將會缺貨
依家全世界口罩價錢都升緊點會因為你唔買一星期就跌返

囚徒